點解仲有跳舞JJ話只係個別情況？

同popo話只係有個別害群之馬有冇分別？

點解Gym撚舉鐵深蹲練腳都要戴口罩，
跳舞唔戴就大條道理？

利伸，戴住罩踩緊機